有女朋友好似無女朋友咁

同而家呢個女友經歷左好多野先一齊到 呢個月唔知係咪大家都淡左 大家見面都唔會出街 只會係屋企禁下手機 睇下戲 連食野都唔會出去食 每日既對話得返大家係邊到做緊咩 應下'知道' '好吧' 呢d 其實我都已經講左幾左分手 但大家又唔捨得 無分到 但最後大家都係無變 而家我完全無哂拍拖既感覺 但分手又唔捨得 唉 好迷惘

搵番當初拍拖嘅感覺
去下行山 遊樂園啦

一齊咗幾耐啊

大家都無哂動力去搵

其實唔耐 半年到

我都好驚好快變到咁

根本你想食新女

第幾次拍拖？
平時大家都好忙？

太快老夫老妻模式啦
俾啲驚喜佢，做返追佢嘅時候做嘅嘢啦